5-6k list求評

用途:打機(pubg/cod/csgo) 做功課
已有hdd 顯示卡
畢直：5-6k
CPU:Ryzen5 2600x
MB:Asus prime b450-a
RamATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB)
SSD: Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
PSU: ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD)High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)
另求推薦機箱同散熱
日後可能會升張顯示卡

Ram: ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB)

mb 攞好 用 msi b450m mortar
ram上 d41 3000果條

條ram有咩問題

變左表情

HCG